買波贏波，買馬贏馬

贏多啲

jm9

強迫症

合體屠狗機械入report duty

hi

sor lo

盧出咩，唔通又對家

今晚俄佬似大船

俄佬主場真心勁

戒左賭2日，聽日入錢返黎搵大家

睇緊戲等屌即場

呢排身子弱
屌唔到即場

新post lm

昨晚有無羊

邊到有全新iphone5s買

why not iphone se?

應該得返se🤔

比個acc我我幫你買

幫埋我 戶口得9.5 想上200

等人派會好啲

9.5點買

切爾達9.5s
04 9.5s

9.9都買唔到啦

hehe 9up下姐

今個星期五六日 發達了

尼亞回得咁勁

why say so

1.99～2.11

切爾達上盤冇人屌

第一次買讓球 鳩買8x1

螺絲
啊積
尼科
里昂
慕狗
真特
卡斯
比錫

對哂

樓豬點睇安徳

中左可唔可以派我

我生日了

生快生快 戒賭喇知唔知

生快流浮巴
今晚贏多啲

浮巴生日快樂

想g呢到有冇人買左曼🤔

生日快樂 今晚浮巴要大勝了

有無人知買錯飛有無得打電話退

巴塞係星期日嗰揚？

無, 岩岩試過了

多謝大家, 希望今晚一齊贏

買撚錯左

中左咪派囉 我都信唔過自己
你唔係有買咩？

最多我代馬會多謝你

生快 中左記得派我

流巴 今日咩串 沾下生日旺氣

安德盤有冇同路

無買8串1咁多

隔離盤神po出mu全場和

抄我

我都係試手神 反正都要比二百 咁我串多啲睇中幾都好 中晒就就更加完美啦

我追post碌過以為你都係買8x1

亨克 慕狗 強者點睇

強者

申手户口得200 未買過 想上2k
留名學野

Same

看看你 誰人可比你好

same

不過我得20但想上200k

出左幾日實習，執左好多金
完左番黎執馬會金
另外想問詠巴過左黎？

盧蛇點睇安德

天狗15連中！
1）真特

準備好了

真特主場唔差

ajax半客全客

same road

真特覺得會贏半，似細波

Ready now

曼唔出迪基亞同馬達

我玩左成個幾月都未試過

等盧出埋就教教豬

曼出咩人

盧盧ky

今晚 曼聯贏波輸盤

Not full team

點贏波輸盤呀老友

How can you do this

無朗尼

師父...

盧盧呢?

戒賭吧ching...

輸波輸盤ok？

Agger

Ajax踢場正氣波上半0:1到完場ok？

g chi

等飲盧蛇尿

好想買番曼聯

Mu咁既陣 半主go

10主

Ok

gun

skip歐霸?

gun可以訓教了

試試佢先

慕狗有冇同路

盧蛇竟然唔出歐霸

其實點解朗尼後備

盧，係咪準備死好多人？

無後備，好似話個場太差，摩佬驚人受傷先唔敢出full team

俄佬 安德 2x3

midterm點

佢唔係不嬲後備？

屌炒左

#91，今場後備都無。我覺得好事，進攻應該會多左

轉左盤唔敢要

係 唔好買太多

盧，支持我曼嗎？

講緊10定歐霸

羅馬好似幾穩
愛德對家都係
點睇

轉左咩

歐

好彩淨係買左一場盤

要埋2主

讓平半

同盧對左是咪玩撚完

筒露

盧 10串12主ok嗎

邊場信心大啲

2

直插主？

skip左，訓覺算
祝羊

買左 等聽日日職

kybb訓左未

足球過關 3x4
星期四 1
羅斯托夫(主) 對 曼聯(客)
半場入球大細
細[0.5/1]@2.10
星期四 2
哥本哈根(主) 對 阿積士(客)
讓球
主[0/-0.5]@1.95
星期四 3
尼科西亞(主) 對 安德列治(客)
讓球
客[0/-0.5]@2.00

多謝詠巴

串起身先

曼同路

詠巴真係改左運

求詠巴今次唔好反手
保我安德同ajax

阿積士有冇人屌角大

屌你老母大串左曼

同路

希望馬會今晚派錢

....gaolll

Goalll

哥本1秒

哥本秒入 盧

仲以為睇錯

屙完尿1:0

盧sir好波

好彩見盧出多場起左身eps

盧1:0 ajax

跟唔到盧 唔睇波直接jump算

同盧對果然冇好下場
要針了

求唔好jer

阿積士咁快輸一球會唔會刷角

買左阿先睇到盧...

刷吧

12 等6.5掃

不了

刷緊了

角球

見盧sir要左主即刻入角大

阿積士落後應該會刷角我估

俄仔真係冇咩腳法但好硬淨

Ajax 追和可以嗎⋯⋯

0:1安德

咁點解唔直接買主

戰鬥民族 ebra都要比人撞低

買左主盤同角大

1:1 ajax

1:1ajax

1：1

哥本哈根成班敗家仔

0:1 MU

Mu1:0

屌你 次次睇波 未入就話比我知入左

3x4秒輸

2點三主輸哂 針 88

阿積士下一隊柒頭

阿斯蒙呢

唔信你三注中得哂

正定反

mu 7.5 2.12

mu red左？

nah

對左

無紅

我見到高水7.5入左先咋
可能你中呢

Ky預幾角完

唔好嚇我啊ky

7.5落飛了

上次都半2全9啦
8-10角
你地有6.5足水咪買law

阿積士7c

下半場三隊主反杯 唔該哂

ajax半7

明明我見到
11.5 1.6 2.19 12.5 2.2 1.59
而家
12.5 2.2 1.59 13.5 3.00 1.28

操盤手又未瞓醒

姐係9衝12.5？

If 12.5s has 2.0 or above then buy

roger that

收到

交比你了詠巴

粟米系列唔通又斷一場？

mu1:1

1:1 mu

羅斯托夫(主) 對 曼聯(客)
入球大細
細[2.5/3]@2.17

12.5s 2.2 仲入？

Mu 加油啊

13.5s 2.2

入？

食完麵俄佬就追和 唔錯

2:1

2:1 ajax

盧2：1

柒頭冇了

mu 6.5@2.05 入手

阿積會唔會又刷

俄佬比C
3c-4

尼科快和

Bought too

MU 5.5

俄佬比C
4c-3

Mu入未

俄佬俾多粒

尼科11未，求你了

支持

尼科快11

刷角plz

5.5再掃多注先

等足水？

尼科快入

亨克x10

5c -2

mu 5c

尼科轟佢老味快

睇下7.5有冇逃生門先

我諗都唔會有
希望開到啦

去個廁所番黎8c

曼入一球好嗎

好

唔入下年都係打歐霸

尼科12碼追和啦屌

入啦仆街

曼刷cccccc

入啦屌你

2:2ajax

盧2：2

fake goal

尼科呢

好彩係fake goal

13.5s頂住呀

好彩

買左2:2 真係1秒唔夠就goal...
好彩fake (過關左主3x4)

mu角呢
屌到你出角

拿拿聲買多少少先

拿拿聲完啦好ma

Mu比多球先好完

尼科快追和

6c -1

mu比多角黎

曼再比cc

Mu食左屎？

快撚啲入啊

兩場都-1c

快撚啲啦

渣住一粒作客入球就等返主場架

俄佬頂住比多c

阿積士13c FT

入一球啦賤種獌

Thx ky

以後唔玩half 0.5/1細了
睇好和 貪高水無要下盤之後就3x4全格x2 + 輸半
衰貪心

thx all sir
大蛇水過關

安德幾c完？

星期四 1 羅斯托夫 (主) 對 曼聯 (客)
細 [2.5/3 球] @ 2.17 cashed

真特同里昂上盤有冇同路

10

9:1?

中

收全格

9c完

9C喎...CHING

里昂
真特
鳩柏
達仔
比錫

想要

本來買100點知買得10

獌狗我屌你老母

安德10c派wo

咁好彩

唉屌

尼科我屌你老母

里昂

球探又改返...CHING SOR

盧sir買左咩
睇下有冇對

串撚左疤

隔夜

我睇ds咋依加, 睇班人吹水好搞笑 ,

最後要左真特盤同慕遜盤

好似同ky對左

本身想買

all in 左真特盤,希望唔洗去天台

唔驚 要針一齊針

里昂x慕遜加柏

求詠巴keep住正手

好彩10c完 唔係就豬死

史浩克04(主) 對 慕遜加柏(客)
波膽
1:2@9.75

04x真特x切wx奧比

不了 04要然

里昂10.5

串左

里昂入一粒黎睇下先呢

Allin 04fg

1:0

里昂1：0

里昂fg

射撚死隊廢馬

04fg 快快快

里昂入多球

g持

切達爾 里昂

0:1慕遜!

里昂 入球啊

1:1 ROMA

咁都追和

真特反cup

半大
2.5
3.5

難啲

信念

壽星買左咩

俄仔
哥本哈根
尼科

04 1:1

兩場都無角

里昂入啊

真特1:1

咁多半大

尼科唔識睇
俄仔，哥本哈根都係主場王

4點果d有冇心水

主主主主客

生生性性啊 里昂 all in左你贏

角球錯有錯著買左Ajax 9.5
但係尼科買左10.5

岩呀

1:2 roma

一齊入

goallll 1:2

1:2羅馬
1:2GENK

2.5
差3.5

Genk :/

2場都1:2 慕遜唔係唔跟大隊下話

All in左里昂係咪jump得

比錫要cup

04要贏

琴晚睇完巴贏6:1
就覺得無野無可能
利申里昂苦主

1:3 !!!!!!!!!!

切爾達要進球

慕遜加柏上

我要贏

又要訓

[img]
希望開埋3.5

希望唔洗針 1:4

里昂反cup啊

3.5開埋 cup埋

入多粒啦

奧林1.5

切達爾請你一定要贏波

4:2

開左

派

到88分鐘走地仲識緊平半就知食撚滑

富明尼斯 維多利亞 甘美奧
希望訓醒有錢收

買咗唔中

慕狗半格

俄超李城

8場歐霸
賽前預測
8中5
輸尼科，真特，04輸半走半
角球又執到啲
尼科開10球
如果唔係我再多少少

里昂愛隊呀

尋日買角用多左錢，唔夠買盤

愛隊里昂支持區

里昂祝我生日快樂

華斯高
打多個就快d入波啦

有邊隊波好似里昂咁正氣

琴日三串一淨條阿積士

又唔撚聽😒
一定睇名買啦😒

睇黎真係要跟各位大佬

已經無晒正氣波啦😭
下場買曼主盤啦

今晚vvv venlo -1

lyon幾c完場？

哥本哈根啲支持者令人熱血沸騰
踢法又係啲落底線傳中撞射搏角球呢啲易把握既波
Ajax又西迷

12

尋晚睇佢啲片我都成為哥本哈根fans了

正氣

fc請冰封角球到完場
4x1差你

山度士2.5

差強者BB

重心？

斷尾關 無錢派

想串埋強者同老師

cfu點睇今日啲角
大大大大有冇機

點解我條4x5未踢完就派左錢既

我慕贏盤

好撚多波啵-_-

等fc派錢先有得跟
跟唔切啦應該

頭4場澳假x日假

Ac 9.5 應該食硬 但10.5 不了

跟左慕遜 可惜真特

咁快睇夜波
我睇緊頭4場全大c

戒賭啦

老鼠10.5 但14.5 就不了
川崎 9.5s
西鑽8.5b9.5s
696 閪波唔識睇

唔係紅左件都入唔到掛

因為係4X5

不過得半格 見到我慕又贏盤已經好開心了

紅左都入 有冇搞錯

撚住bssb 4x1

Ky加持04之後

屌 正假閪波

strongest 上盤有冇支持

直屌主w啦

西鑽8.5 重心wor -,-

fc10.5s頂撚實

得1.57

ok gun cfu

佢加持前買左

買左04 反杯 其實04 射21球都入唔到 抵和 唔怪佢 they tried to attempt at least

買左上盤

讓半一有機輸半格

不了 8.5 s都頂撚實

輸半定贏半-,-

華斯高求反cup

cfu咁撚勇
一齊頂實佢

1.57同1.41差不多 不如博主入多球變1.82

上

Same thought

盧蛇

啱啱起身眼未開哂打錯-.-

有冇角球推介

fc 5c到完場ok？

頭場14.5上樓睇呢鋪

Perfect 池

紅左都輸

利申淨係串左10.5

想買強者 ttg 1 2

盧蛇發功反cup啦

學生隊果場好大機會爆大冷開大波

南美垃圾波

19射2中

有冇人計到cf完場派錢後我仲趕唔趕得切入山度士大波

山度士落左飛-,-
買到 前提係佢唔爆角

得返2.0好似搏唔過-.-

cf 6c
求冰封

強者[-0.5/-1]

我仲驚撚過你啦下話

cup cup cup

唔怕一萬至怕萬一

我爆左你都唔好過

屌

所以同cfu一齊發功冰封

8c

我既8x1中得一半 雖然都好正常

好彩中晒條半大3x4 回血仲有突

我準備跳

連c雅出現了

屌你老未
點頂30分鐘

fatfat 啦
今晚有茅水

下一隊入球FC薩莫拿(主隊) 3.16

半5全8

亨克真係開到又冇信自己

已經當輸左

21射2中

伊妹就有水
平注fat極有限啦

咁都頂到8c完我自含放上youav

請不要消失希望
10.5s頂撚實啊

我

仲要贏好多⋯

垃圾假閪波上半5黃一紅營造主必勝環境 下半主9射 再營造個12碼落幕 我屌佢老尾

gchi cfu

華斯高
23射手2中0入球

93分鐘1：1有撚用咩

1:1 cup啊

2分鐘射多粒我以後買你

cup

csl真係好撚廢
rushhour係地鐵仲差過3g

反cup 我表演用鼻食意粉

太多人用 lock3g仲快

cf仲係8c
想睇cfu自含了

又係12m入波

開wifi算

1：1 ft

24射得3中，仲要1球係12m

Cfu要自含了

不過收到好(除地鐵外)

lm

9c

一講完又有c
求頂實10.5s

就快心臟病發
幾時先完場啊屌
停屍間係邊

連兩次c

唔係爆1角完都無咁唔開心

強者入波未

屌咪撚再刷c啦
唔想又衰尾關啊

入波呀強者

11角

針

好撚波 初盤細都爆到

未 17分鐘

1c

學生飛入多2球ok?

贏成晚又輸番比角細 角細真係唔撚掂得

一陣全大算鳩數

12c

強者憑咩讓半球一球

老師都輸-,-

果然學生隊會爆冷

強者憑咩叫強者

老師反杯未

甘美奧14 c 角細服未

8:45有無盧尿

華斯goal無goal

無人理我

black list濕9隊

強者快啲強啦

強者入球 拉老師反杯 學生隊入多球就錫哂你地

好波！歐霸派錢波

降盤全輸

盧蛇應該未醒

好耐無中4串5 比我中番次

出現了

你快啲話強者失波

你上面

8:45有尿嗎

強者失波

想要尿

咁都唔入⋯⋯

845

強者入波啦

其實強者果場本身就細波-,- 咪話ttg 1,2

完全傻的

係咪無人信我？

尼斯
馬賽
維迪斯
白禮頓

屌你老母強隊做乜鳩呀 訓醒未呀

水晶

沒買到

哥本咁都贏到

屌佢老母改名做弱隊啦

成班都小圈子

係

半場咋wo 洗唔洗 老師落後我都未屌佢做學生啦

沒訓醒呀師傅
不要嬲鳩

F1 老師同strongest 有無機會贏

盧盧去左邊

柯尿

賭左五日200-》190 針了

強者下半場要努力啲
士砵亭加油

水晶goallll

免費娛樂喎清

強者3串1差你炸

遲左起身

盤定w ar

盧蛇買左咩呀

水精

又勁豬買左出度士

咁就仆街啦 過關尾關易死定律

盤 收半都好
一訓醒睇幾點
見仲好波買度左4分鐘就買左
國民隊 強者 士砵亭射精

琴日條8串1角球都係斷左尾關

屌 我要左老師

我都係輸奧林比 0c

客隊好撚勁
臨尾10分鐘跌飛

你都見到我張圖
奧林比亞竟然無角 戇鳩鳩

強者唔強？

屌 強者分分鐘輸鳩埋

強者 GGGOOOOAAALL

頂住入多粒

強了

一講完即入 邪神黎呀我

可唔可以比我中4串5 ？ 我有條飛 高水大波

求你講多幾句啊 順便講埋山度士

強者穿盤就ok

想中哂

Sor 買左士砵亭射精

拉魯斯無可能反Cup

你無買強者盤？

強者好撚強!

強者大波無咩可能
睇下客隊 近十場一次大波都無

強者入多粒

強者 盤 拉老師盤 學生2.5 水晶2.5

未開波都話 ttg 1,2

咁強者快啲穿盤喇

今日自由盃睇黎全細都似

速度2:0

頂住or入波

各位又撿了多少

依幾日玩完=冇玩

我都唔知你買左水晶....

早呀各位

x2

盧盧又唔出

又唔係話強逼性
分享下睇下跟唔跟 同唔同路都好嘛

陳晚咪出了2主重心

仲有小注10主

好夜？

信心不大唔講la..

成功豬囇 介賭一個月
祝各位日日屠狗

1點幾

賽果不變嘅話撿返2k返黎

星期日又有作客慕狗

正

玩留

對唔住

55

同你對盤都好

M記冇板雞，人生冇22了

山度士開始入局
唔知射精頂唔頂得住

罷食

得番23

加2

尋晚基本上係大勝日 可惜早瞓左 仲要有條3x4打錯左50蚊注 搞到無錢買其他
宜家如果強者唔贏兩粒 我會倒豬100

晨早流流笑死人咩😅

點解我覺得漢堡會贏

咁強者拿拿林入多粒啦喂

G chi

我都覺

u like la
i am fans
琴日都好多人睇04盤

因為04真係禁住黎踢
射24中9

強者入多2粒

慕狗太勁了

2:0

THE STROOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOONGESTTTTTTT GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOAL

入多粒

好波巴打

領先兩球很危險的 快啲入多球

Strongest !!!!

2中龍2入球 強啊

慕狗客好似羅馬主咁 追到爆

一射成孕

唉

agree
同百家樂一樣 追開繼續追
無追既就鐘意等佢爆

嗰晚陳完 今日就話有咗 邊有咁快呀

慕

強者你是強者
你能稱霸南美的
請不要鬆懈 繼續努力 贏夠3球
其實你 了不起 假使你未不說不能做到

華斯高
不過都執咗少少，多謝盧蛇

甘美奧 x 最強者 x 山度士 3x1

山度快d同我cup

山度士

樓豬講野學曬啲支那

拉老師反勝讓我收米

Btw漢堡主場都惡過狗喎

大陸g

準備收米

條4x5開埋

慕狗客場惡過狗

北菇

幾時有

打和！

屌哂你地所有人既老母

樓豬收大米可以派我？

買左500only

下半兩粒唔難姐 山度士cup抽3個巴打幫我含

拉老師反cup 我自拍1男1杯上YouTube

師兄識食
抽巴打唔抽絲打

唔cup你幫我含ok?

你影衰晒🙄

今日又屠狗會

曼年好波

信心注就買1000啦

盧貢日反唔反日本仔

點解我唔單頭買學生大波

串左咩

強者 拉老師
山度士大

山度士嗰場求其入夠3粒ok?

已有眉目

記得好似有位巴打出左蒙維盤 拉老師

強者係咪完左？

想g

完 2:0

好野 強者 2:0

強者真強

強者 正氣

士砵亭射精頂住唔好比臭度士入

尋晚d波真係好正氣 大家贏多d

強者真·正氣波

牛鼻子

但客隊既強者

04

ok 1:2

Ok 主其他

cup唔到lo jai要出水比我番身 夠濕就插

太易賭了

派我

比尿我ok?

幫你含ok?

我琴晚又中5串6

應該推到星期日又有得派

好多波唔敢要唔敢對唔敢串 所以我都係執三兩百咋

me

支持不要信巴繼續屠狗

琴晚啲波好正氣大家無買到咩

得celta 俄佬 正氣

盧一句 死好多人 我就冇買

買得2場仲要單頭

因為自己想要亨克 但個個話真特我笠左水

自己睇好就買了
無度既就抄考人啲心水

我都睇好真特 見佢主場唔錯 點知輸到仆街

強者主場真係派錢
利伸無買

多謝琴日盧蛇場哥本哈根

🤔

好想睇下琴晚屠左馬會幾多錢

降盤我就冇買 唔知降盤應該點做
樓豬教我

不要問巴日日都係馬會拎錢

歐霸盤真係唔識玩
玩角球易玩啲歐霸 琴晚都8中7

就黎馬會出份糧比你

收到喇樓豬b 因為我都係睇得好表面去揀 但覺得大家會睇得透徹d明確d所以揀左skip

事後無野好講
btw 我都唔識睇盤

山度士

先和後cup

輸哂比尼科

200推上2000是夢？

尼科淨係識打穩守突擊
琴晚安德比控球佢踢 佢就唔識入

臭度士追和了

有時你有運 你買就中嘛
btw賭波無得好後悔 你可以諗今次中姐 下次聽其他人講可能避過一劫都唔定 自己衡量下

你個名

❤️❤️❤️❤️山度士

我求你 你cup我幫全隊含

長知識了

追和都追唔到，屌佢地老母，淨係斷佢

不是夢

我唔洗啫住lu 等你含條臭既

盧，打救呀

巴打救救我 買單頭就輸，買串就斷一

山仔cup佢老味

我都係睇下邊隊好買同睇下人地心水 同路再買
有時建議你可以玩3x4 幾抵玩

差一球，求其搵隊入啦

好想快啲到澳假 齊心屌波

澳假10.5?

比d力呀山仔 12碼又好咩都好啦

大大大大

士砵亭射精 頂住呀 收半都好

同盧盧對好辛苦

山仔 入多一球做你一世球迷

Cup jor

1:2

世紀假波

有咩

Fake

1:2 cup jor

炸糊？

我睇唔到既係apps

見住球探1:2 上黎留左又變返1:1

姐係點 係有定冇架 個心好灰

無 球探出錯

連個天都要玩我

補時入一粒...好嗎

完了吧

2017仲用球探

球探有乜問題

仲要fake 一fake黎比希望我 好撚野

1:1完 都好 收返半 撿返1.5k

阿積士成隊去死未？

點會買細架你

澳假角大點睇

以後唔撚買ajax
比佢伏過太多次

ky今日頭4場全大角點睇？

不是 推入球大細應該得

尋晚個細又係落飛落得好勁

4x1

享克角大派錢

今日頭4場角似細 大 大 細

澳假唔敢買細

我覺得1,3場角大

收錢

得半格🙄

FC悉尼14c

最怕佢太早入波唔刷c

唯獨悉尼先敢買細

又黎
最記得你啲大字 14c goall

典解牙

悉尼控球在腳 唔會底線傳中

我愛你 愛著你 就像老鼠愛刷c

又羊

屌你真特

盧蛇係咪睇好橫賓周

有咩放題係好味, 或者有咩地方食拖羅係好味

我知 係咪鹿島

師兄邊間教會

水手愛隊 不過今日唔買

點解唔買
自從上次睇完佢地踢之後, 我都幾鍾意水手

有角唔買走咗去買盤，後悔死

認真問
唔係iq題
唔係度波

8串1最後都無緣派比大家
好彩今朝撿返啲姐

6x22斷1

狗巴出水

5x6斷1🤔

M記真係無左板雞同至尊 足三兩
還我板雞

回返禮拜三本炸
8串1斷尾關 派唔到比各位

原來呢到巧多高手
唔敢獻醜了

出左 但同好多人對
細
大
大
細
頭4場角

水手怕水 oh oh come on come on baby

上晒腦

冇板雞我jump了

糾結 long time no see

香港有無地方既放題/ 食魚生既地方係好味...

鐘意象拔蚌刺身

日職唔敢買角....
另一方面我又怕中岸水手自己單邊刷

大嬴喜

仲要大大隻

好忙

贏喜個名咁熟

要加拿大的
最好白身

型

御前大江幾正

4x4 斷3關

奧林果場伏黎ga

整條link黎望下ok?

真係差一關

盤唔夠你玩啦

我都食開呢間

喜欣今日水手x2 要sb ok?

要買老鼠盤了

call g都唔夠

奧林主場實會刷得角
點不知 1隻角都無 真係屌哂鬼
中左收返萬六 派啲比大家都好

thx運巴

下次黎過！

鹿島

又9up

鹿角

allin

御前大江戶日式料理
網址:
地址: 觀塘 觀塘道414號1亞太中心8樓
電話: 2755 5328
(客戶

我不了

跟

完全同路👍加2，3半大

我說笑

嘩 竟然有同路

今日啲波一睇就知開正盧果範 要mon實了

好驚第4場客爆角

喱到啲人撚角好似好勁

一訓醒見到真特被迫害

一係尼科西亞全隊死 一係安德烈治
揀啦！！！

why not both?

岩聽

又多個痴左

詠巴請你不要燈死老鼠

飛腳禁住佢踢都無角 唔會爆到

全隊空難 全家火葬場？

等你出水

會唔會太殘忍👉🏿👈🏿

支那：兩隊空難隊 全隊斷腳 艹

點解係伏
利申 中伏

贏錢仲咁口賤

點解西面咁似女人

上次32強開1.88 次回合開1.72
16強首回合開1.93
你估派$咩

唉，我渣ga

要收山了

有神快拜

鯇流

院劉

佢係女人

孔劉

屍殺列車

鯇魚

今日未睇

係因為比錫達斯過往控制角球做得好好
我預咁多場呢場一定會爆冷開大角出黎
點知今次輪到奧林比亞無角

場均7,8隻c

琴日豬800

😒

喜欣今晚要復出了

ky 啪啪啪

ky 啪啪啪

你同ky啪啪啪🙊？

奧林比過往主場平均都有5隻角

淨係度左澳假, 度完發現同馬會BANNER同路, 是咪唔應該買

唔好搞我女神

要搞就搞樓豬

聽講樓豬臭架喎

G

香的 屌過

想要澳假大波波 橫濱水手下盤

想買澳假上盤 係咪好傻豬

Zzzz

之前咪講過我唔係咁睇

日職靠你了

買$10

呢個星期
800-->1200-->700-->900-->1500

實在刺激啦

唔制, 度好D先再買

悉尼贏埋呢場就提前冠軍?

角靠你了

老鼠半大

輸左千七 又要追

1/2: 1000 -> 10/3: 380

試下搶返個1001

老鼠想要細波 劇本2:0 輸半盤

我睇漏左比錫達斯

同埋角球我唔會睇賠率

今週有場-2 win派$

皇馬?

之前有場曼城都係咁講
結果5:1

fc 上盤

你咁講
悉尼平均5角
水手平均6-9角
10.5係派$？

same，但低水

拜仁定皇馬

No 我睇埋控球率 過往初盤點最後角球比數 陣容

1001